[連登公投] 你支持慕容定屎家軍

慕容就正評
屎家軍就負評

俾屎家軍睇下有幾多人反你啦

咁樣呃正評？

係一件好事來

屎家軍不道德，但不是藍

我理解，但呢個團體，唔可以再俾佢發大

我支持ming仔同bob叔

識投一定投白票

bob叔我OK

無所謂 我份人好民主

不如搵人整個屎家軍List出黎啦
全部block曬佢

support

整完我置頂